黃之鋒同蘋果睇落被分化，實際上係高超嘅操作

希望係咁

點都係賭一鋪㗎啦，咁樣應該安全少少咁解

咁你都諗到 巴打有冇諗過試下寫劇本？

黃之鋒同蘋果睇落被分化，實際上係高超嘅操作
黃之鋒同蘋果睇落被分化，實際上係高超嘅手段

唔知佢地係咪夾埋，但係哩個根本唔重要，最重要係個結果係好

操作係匪語？

係 手段先係廣東話

ok, 知錯

落兩邊注係好多政客做既野，
但係個balance要掌控得好好先得。
唔係就會順得哥情失嫂意。

依家侵嘅民望開始低

睇到呢到已經唔洗睇 blocked

好簡單，美國右翼根本唔理你media講乜

但你要平民支持就要靠左翼media

連 fox news 自己民調都低咗啊師兄

你唔撚下注埋中共, 戇尻尻

🤣👍🏾

黃之峰有無咁高智商呀

訓排多香港人用 太易認 支那人好興講

這是什麼操作大媽圖.JPG

其實唔出聲唔係仲好咩

唔撚係呀?你見今次黑人單野, 就叫到民主黨同共和黨之爭啦

點知民主黨上場就會幫香港？
自美國列根要滅共產主義起到民主黨克林頓，
美國滅共力度馬上熄火，而轉變成親共
直到奧巴馬都仲係親共
如果唔係侵侵上場，而係民主黨上場
我可以預見結果唔會係滅共，
雖然談不上親共，但係進攻節奏一定放緩
呢個透氣位絕對有能力比中共回氣打一波大既反擊戰
到時候真係笑唔出

冇叫你推到民主黨上場啊，係希望 connect 埋美國中間/左派咋

其實美國左派除咗班以為中國係真正嘅社會主義烏托邦嘅人之外，好多都係只要你同佢講兩句，佢就會撐香港人

警世：真撚係唔好介入美國選戰

你開嫁ching

其實我一向覺得做遊說團唔係眾志強項。
不如搵當地既香港人又熟美國政圈既幫下手或者後果會好Ｄ。
（利申當年由city councillor到總理選舉都幫過手做過, 北美既政治關係圖真係超複雜）

太過火
根本就係on9，似真心
而唔係所謂兩邊落注

咁都俾你兜到
第一印象差就好難返到轉頭
係唔係計劃有咩分別
鬼佬得鬼閒日日睇住你

攞返個平衡姐，我嗰個標題寫得唔好，應該係話一係唔好搞，一係就要兩邊都兼顧，細細力落注

好牽強喎

到底係幫左
極左派打極右派
定係拉攏中間派？我真係唔知呢單野個結果係點
我覺得會得罪極右派既人

講真呢次小本大利
講侵兩句有乜所謂
真正盟友係共和黨
唔好唔記得個人權法侵拖左好撚耐先黎簽
仲有侵隻人精已經比半個美國加全中國屌
都唔差你一個死肥鳩同河童
真正有問題既你班撚頭講乜春溫猜拿?當香港手足係支那豬?!

我覺得掉返轉，只要佢見到有一堆撐自己嘅人係反緊共，佢哋就好易被說服去一齊反

我靜係知道，Trump 同拜登之間一定係trump，落注去拜登同落注係共黨有咩分別，知唔拜登有幾多生意同中國有關？

唔係埋民主黨堆
係拉一下班中間派左膠
極左同民主黨基本上都係奶支

實際係gphone啲戰狼式外交真係倒緊米

本小利大
講真，就算有一半香港人跳出黎反侵，侵都會照打支共，因為對佢有利益
但係相反，民主黨除咗道德光環之外係冇咩理由去陪你推啲制裁同法案，所以你只要令「香港示威=撐侵」，佢哋即刻唔會想一齊推哩啲議案，咁樣會難打好多

想係美國政圈出名都唔係一味靠曝光先得。
要有一整個planning 會好好多。

高超算唔上 只係錯有錯著
呢兩條友成日做埋D支那膠柒咕碌野都唔係第一次
只係今次情況其實OK連登仔唔好又係到喊驚

平衡根本唔係咁講嘢法，根本on9 ，奶到出面，當正人哋係老闆，香港人就次要

左派唔係剩係拜登㗎，啲議案冇咗民主黨議員推嘅話會難打好多

簡單講：美國人要選邊個，我地改變唔到，但係依家事實係兩黨一齊幫緊香港，唔理邊個幫得多啲，總之有一邊唔幫你嘅話你就死

重點係美國想食幾多
無得分期一炮過找數
中共又會退讓到幾多

你講奶侵定係奶左膠奶得太過分？

咁多幻想 去寫小說啦

手段（一個人）

手段 + 手段 + 手段 。。。= 操作

結果真係咁
不過左膠都係虛偽架喇
香港人? Asian? wfc

你覺得香港人一直都係用呢個字?

0.5嚟唔洗理

你又覺得班 redneck 真係會理你香港人死活咩
其實美國好多左膠係真心膠，你動之以情佢就會動容，特別係後生嗰啲

操你老母

手段 手段 手段

連fox news同共和黨啲大老都開始有意見嘅時候
兒登仔仲活喺平行時空喺度侵侵又贏

雖然大家都係黃，但政治立場一定有唔同，
希望大家互補長短，一方做錯，萬方支援
唔好互屌，如果有錯睇下有乜方法補救仲好

題外話:當年希拉莉民調都高過侵.又係輸左.想問問有無後備方案,萬一侵真係嬴左會點???

抗爭者係命運共同體
如果你係作為抗爭者一部分去做遊説
係不能夠以公開身分與任何抗爭行為割蓆
你有責任放下個人觀點
甚至為你所不屑嘅部分pro Trump 手足受外界批評
你哋就算幾不滿far right聲音
都只應該對內批評

你哋係香港人
唔係外國政客

侵真係贏咗咪仲有肥佬黎嗰邊囉
根本而家平衡一下係好事

要買晒兩邊咪避重就輕各自去遊說囉
駛撚互相攻擊咩

分化撚一直幫手買兩邊 連登又屌錯人

互相攻擊其實冇乜所謂，反而唔會俾人覺得我地係牆頭草兩邊都奶，而係真係有兩批人分別要求左右兩派支持

靈感IQ稱得上十分之高超

係撚 你估多大陸人用就係匪語？操作口語讀都無問題 唔識唔好亂講

但到時會比當權者有種:(黃果班)香港人有班支持佢同反對佢,再加奶共既插頭喎

你真係好撚夾硬黎

兩段新聞好有問題 閲讀入文 有點怪怪的
其實就算佢講 好有扭屈成份

公民黨：「米做緊lor」

邊一忽格硬黎呢？

唔會理架
只係侵鬥緊支那 香港撐侵有著數
我都想信左膠 但佢地成日對支那暴政視而不見 支那歧視黑人 工廠排放 維吾爾集中營等等 對左膠既雙重標準真心反感

上邊亂屌，用「操作」冇錯
「手段」有負面意味，類近嘅正面/中性詞語係「手法」
不過我覺得用「操作」更精準

其實一句到尾：各有各做喇

我覺得分開兩班人兩邊撐呢招都可行

侵贏咗自然就要繼續滅共國策
而且人哋玩政治點會唔知兩頭下注呢味嘢
而且黃之鋒話Trump又唔係同共和黨割蓆

下次用「策略」

咪玩啦，又要做陰陽屎忽鬼兩邊都要討好哂

但係係明確咁分兩批人窩，有少少唔同嘅

咪睇下大選邊面羸 講咁撚多廢話
弱智左仔咁撐拜登 咪睇下拜登上台會點表演反共

一到夜晚，又有五毛出來帶風向

手段 means
操作 operation

你再唔like中共 / 中國 都好
佢地系靠 意識 / 政治 呢科起家同治國

夾硬用廣東話詮釋
只會顯得詞彙匱乏

「策略」欠執行意味

「操作」：勞力治事。《後漢書．卷八三．逸民傳．梁鴻傳》：「乃更為椎髻，著布衣，操作而前。」宋．李綱〈題邵平種瓜圖〉詩：「兒童隨立形骨清，挈笠攜筐助操作。」

何匪語之有？清俾啲信心自己，用「操作」冇錯。

唔太肯定做唔做到呢個效果
點解唔一齊做世界仔

我想問我帶咗啲乜嘢風向？

都可以，但係你要勸掂陳雲同佢嘅朋友們一齊做世界仔

我覺得唔係，客觀啲嘅證據：

不嬲都係咁講
一直都係叫佢地咪喺twitter發癲

咁會唔會兩邊都得罪晒

屌conservative唔一定係redneck

呢句最岩聽，攬炒外交線都無出聲，我地專心做返本土線

其實兩黨都視中共為威脅,侵輸左一樣會滅共方針

我以前都有，依家就覺得不如中和一下更好

姐係咁講姐

操作唔係匪語
但係操作係呢個語境到用係一種大陸網絡用語
正式中文都係用手段準確

明明我已晝夜無間踏盡面前路

有可能㗎，要注意言辭囉

不過其實真係好難會得罪侵得罪到佢唔幫你，因為佢係為自己利益

慢慢幫佢兜啦

你知就好，所以佢唔會因為咁而放棄香港牌 (但佢呢四年已經放咗好多下俾支共喘息，希望佢學精)
家陣侵國內真係輸緊民意，你當拜登虛火又好，香港政界有人拉攏返下民主黨嗰邊其實係好事

咩叫姐係咁講
你講錯喎

你啱，個詞用喺度的確係似共語用法

原意係點就唔重要了，結果唔影響大局就得

其實唔出聲冇人話你係啞
點解香港人一定要係BLM/美國大選表態
咁得閒唔去搞下d thank you world行動搶fo

其實喺 twitter 已經出現好多人話香港人虛偽

點解虛偽?

邊忽虛偽
唔撐blm就係?
我地多數反警暴喎
嗰班咬人嘅好多五毛/極左黎

用「手段」作中性/褒義先係匪語
正統中文「手段」帶貶義，類近中性用語係「手法」
清你被洗腦了

政治野

原來黃之鋒
兩邊不是人

算唔算正能量post

5:0

其實喺香港已經出現好多人話左膠虛偽

關意識/政治咩事
唔係堆砌啲字出嚟就有道理㗎喎

話trump唔係同共和黨割？
屌trump 已經同投咗trump個大量人口割咗la
講到好似割咗好少數人咁，
自己屌完apple唔好落死一邊注，
sd 信比trump，
結果個jeffery ngo屌trump，
佢話jeffery ngo睇法=自己睇法，
一路都幫佢屌熱狗，
結果而家雙重標準得咁難睇。

最近有啲GOP元老出咗嚟批評Trump，至少代表到黨內/金主有啲聲音覺得Trump唔對路
同埋如果唔係武漢肺炎處理得柒，加學連登仔話齋BLM示威關佢撚事、但佢都走去火上加油呢，本嚟佢應該穩陣好多，冇需要明顯到咁去落兩邊注

仲有你講蘋果就扯火
屌你老母兒登日日盲撐Trump撐上腦，講佢之前放生咗幾次支共就扮睇唔到，日日鬧美國示威者係力架係垃圾，十足啲SAVE HK廢老講嘢換咗個subject咁
有啲仲要吠埋去Twitter執曬一路喺嗰邊盤踞緊鳩咬泛民班熱狗嘅口水尾，日日對住NCM Yue盲屌泛民屌到佢tweet過唔少次叫你哋收皮
呢啲就唔係介入大選製造香港示威者一面倒pro-Trump嘅聲音？唔係倒米？即係愛Trump同愛國一樣係義務，唔算干涉政治？
但係黃之鋒出嚟講兩句拉下dems支持又會仆曬街，撐Trump人口聽到即刻覺得番港25、美國政府就會放棄剿共大業放棄香港牌？
如果鬧Trump就係割曬投佢嘅人口，咁同樣哋連登仔日日都割緊嗰同樣一半投臭西希拉莉嘅人口咋on9
屌那星，黃之鋒同緊Rubio傾計、人哋當初放條bill上國會嗰陣呢度大撚把人仲喺兒登開弱智post咋

其實我地只係一齊against CCP
有唔同光譜好正常

不過希望佢地扯貓尾扯得靚d
唔洗下下講到課金咁樣衰

連登圍爐
twitter幾條傻9出去撐trump
點同你一個有頭有面政治組織係外媒面前講野？

希望佢哋真係咁醒

但之前所羅門唔係話唔好介入咩？最好唔好亂出聲

香港又開埠以來都冇自己一套獨立清晰嘅外交系統 包括蒐集外國政治分報嘅情報 最多係錢青年新政嘅林浩銘讀過國際人權法同埋沈旭暉國際關係

咁有班人係都要衝出嚟柒 開咗個頭 之鋒而家咪要幫佢執手尾

如果你直接講支持特朗普會引來民主黨來反共派別嘅人不滿 但如果你直接話你要反中共 兩黨嘅反共人士都會支持你 依家係要盡量爭取兩黨都係反對共產黨嘅人支持香港 只要拜登到其時喺國會被迫反共 就算不幸冇特朗普我哋都唔使驚輸晒

你要顧及佩洛西果一批反共嘅民主黨人佢哋隻耳 要講啲大家都覺得好啱聽嘅說話

So true

屌～邊個支持拜登條痴呆症共匪

不如移民去大灣區算啦你老味

有一班人喺Twitter係都要衝出嚟柒 真心覺得好嘔血

都唔明點解Twitter班人係都唔聽

本來我哋完全唔出聲就最好 係都要衝出嚟燈

工廠排放佢哋嘅觀點係 西方國家將重工業搬咗去其他地方 係變相轉移污染統計嗰條數 所以我又唔覺得瑞典個環保少女咁大問題 反而係維吾爾族集中營一定要講 我都將好多事拆散黎睇

因為有班人已經開爛咗個頭 係都唔肯收聲

香港真係比佢哋累死

多謝迷雲黨 我喺所羅門佢Twitter下便見到都有人寫hot dog

即係好似蔣介石同汪精衛兩邊落注咁
但係汪精衛食完死貓之後，又唔識繼續呢種玩法落晒注去杜魯門對家

蔣介石嘅國共內戰會輸 其中一樣嘢就係佢押錯寶 押咗佢輸比杜魯門嘅人 令到杜魯門同蔣介石結下私怨

根本係無撚消化過嘅直譯
支那鳩用你又跟住用

我最驚係有五毛特登翻譯連登啲嘢比外國睇 你又阻止唔到連登入咗做英文嘅資訊流出外國

項明生有咩下場你唔係唔知下話呀軍師

陳雲嗰一班人拖累香港嘅民望 係咪應該整定一個講有關熱狗陳雲嘅英文 話佢哋唔係同路人嘅一部份 然後再話我哋嘅抗爭者之中包含着好多唔同嘅光譜 但都共同希望共產黨收皮 請求自由世界作香港嘅後盾 瓦解中共

係咪虛偽都好
自己生死存亡點都緊要過任何道德束縛
同班何不食肉糜嘅粉皮講乜春虛偽唔虛偽
直接面對中共嘅係香港人唔係美國人

再者，美國點都係要經香港打中國先有critical hit
只要打中國係兩黨共識
根本就唔撚洗驚得罪邊個候選人

都唔該做定啲公關先啦

避唔到㗎喎，五毛唔單止翻譯，本身連登就有好撚多五毛

我見好多人喺連登講嘢都冇留意到呢一個point 以為只要自己資料冇比連仔出賣就得 大家都唔記得五毛係可以識英文

出面reddit 屌緊我地成班右派撐美警雙重標準
唔出嚟counter balance 會輸得好慘

講得咁激進係叫站邊，唔係落兩邊注

有班柒頭衝出去搞爛 我哋要快啲做返啲PR